[推到執笠]保心安油呈獻：伙記辦大事

咪負評住！
樓主係講緊，呢個抵制保心安油嘅任務要推到TVB或者保心安執笠為止

🚫 保心安藥廠 🚫

【點解抵制 #保心安油？❌】
— 冠名贊助TVB警察劇集《伙記辦大事》
— 《伙記》由一眾藍色偽人主演，包括歐陽震華、楊明、馬蹄露、萬綺雯等
— 長期贊助《流行經典五十年》，等同間接供養曹永廉
— 聘用車婉婉為代言人，佢仍然以部頭合約形式經常為TVB拍劇

【替代建議💚】
紫花油/紫花滴，嶺南萬應止痛膏、品利活絡油(嶺南)

爽

《造星》Carmen加盟TVB，跌咗700個fans；ERROR串TVB，多咗4000幾個fans，唔夠唔夠！我要再多啲！😹😹

【ERROR Instagram】

【卡文Instagram】

==================

心

派嬲

如果佢

巨

鏢

算把啦 枝油得班老野買
過多十幾年就收皮

推

埋

我要加速

執撚咗佢喇死人爛鬼無線
一集綜藝都柒到嘔
仆街，搵班阿叔跳BTS ，又樣衰又柒
仲要搵到平均年齡30歲又樣衰嘅阿嬸cover black pink ，鳩fing 當交貨

好嬲好嬲

藍

加速師

Push

裝

抹黑律師抬高黑警

南深圳最大潛規則就是真正的「一國兩制」：廣大真香港人有自己的世界（真香港），市政府和一眾權貴卻另有屬於自己的世界（南深圳），兩者平行不悖，也互不相干。香港「二次回歸」後，CCTVB的主要任務，已經由麻痹香港廢老維穩，變成針對全國人民的大內宣，去「證明」舊香港依然存在，香港「欣欣向榮」。反正香港已全面掌控，香港人是否不滿，已經無關重要，CCTVB自然也要「與時並進」。

因此，這類「新CCTVB」的綜藝節目，並非做給香港人看的，甚至不是做給藍絲、廢老看的，再甚至也不是做給廣東省大灣區人民看的，而只是做給中宣部看的。而中宣部也不是用眼來「看」的，有了這樣的「節目」，他們就可以啟動機器，宣傳香港依然存在，宣傳「一國兩制行穩致遠」，宣傳香港市民依然有「自古以來歡樂今宵式的娛樂」，宣傳香港人依然可以按照CCTVB、曾志偉的尺寸「諷刺時弊」，宣傳香港「一切如常」......，從而把香港人的套版形象，定格為八十年代《歡樂今宵》的受眾，依然紙醉金迷，沒有進化，也沒有靈魂。

節錄自沈旭輝pateron

push

minds

食屎喇無線

培養到一班npc每日只識返工揾錢得閒放假玩下係令到政權最唔需要操心

沒

佢自己

尺

上唔到熱

ig見人話多左14k

How to get away with drunk driving

推到

推推

bar bar推推

搵埋啲酒後駕駛慣犯去扮演死黑警
係咪即係暗示現實世界啲死黑警都係咁呀

勤力師

黑 警 死 全 家

伙記屙爛屎

個名一浸藍屍味

oh no

咩叫npc

rpg game入面嗰啲電腦控制嘅角色

喔，唔識

唔係用紅色大字喝住已經負皮左

清好波

好細心，連替代品都建議埋。

簡單任務，五分鐘就搞掂

［612基金需要大家幫手］只餘143萬，而4月大約要1500萬支出

保心安零福利垃圾公司
仲要返六日
執柒左佢啦

由細用到大

好得意

辦大事另一個解釋係乜?